點解New Beauty同髮神個廣告係同一個靚女既 ?

因為係騙子公司

睇到好撚燥